仆街 搭巴士坐我隔離條大波妹條腿係咁掂我 搞到我扯撚晒旗 點算？

對波仲要掂到我手踭...
好想就地正法佢

圖呢

圖都冇張，點撚樣討論呀

無圖 我話隔離嗰個坐住嘅係你老母都得啦

幾時講過話有圖？

都有可能😂

佢瞓緊定擘大眼？

擘大眼 玩緊電話

搭下嗲睇下有冇機

無圖學人開post？

開po一定要有圖？

搵緊機會

冇縮可能係對你有啲意思，想引下你咁，加油巴打

扯字都扯扯地

用雷切一野插落去佢對波到囉

你當年都係咁對凜

雷切定千鳥勁d

雷切

今晚有著落

啲精標緊上龜頭

咁你action左未

關你能事

未